細路由10歲開始就好黑人憎

細佬越大越臭串 而家停課日日一齊喺屋企鳩fing
講嘢串柒柒咁 係都要駁全家嘴 同啲frd打機傾計又嘈
雖然我估自己十幾歲嗰陣都好難頂 我真係驚自己有一日會大大力摑落去
十零歲嘅細路全部都係惡魔

下 一識講野就已經好黑人憎

私了佢